幸运的是，他找到了塞拉姆·帕利切拉，一位花了20多年时间研究农业的科学家。Urbankisan押注于垂直种植，为消费者带来无农药蔬菜，并与印度的水危机作斗争| Manish Singh | 2020年9月17日| TechCrunch
上周，她花了数小时与同事通电话，询问他们重症监护病房的状况。《朱莉娅·贝鲁兹（Julia Belluz）| 2020年9月17日| Vox》解释说，欧洲新的新冠新病毒-19病例激增
我以前写过关于亿万富翁慈善家如何花钱对抗气候变化的文章。想要有效应对气候变化吗？这里是捐款的地方|西格尔·塞缪尔| 2020年9月17日| Vox
我厌倦了第二天晚上花时间试图理解。克里斯蒂安·普格利西（Christian Puglisi）正在关闭他在哥本哈根有影响力的餐厅。新冠病毒只是部分原因|拉斐尔·托农| 2020年9月17日|食客
据Vox统计，2018年，美国人在这个节日上的花费估计为90亿美元。Zoom派对，扔糖果：在新冠肺炎期间万圣节可能会发生什么？Alexandra Ossola 2020年9月17日
在这种情况下，演讲就是我们在愚蠢的娱乐上花钱的能力。政客们只爱死后的记者|卢克·奥尼尔| 2015年1月8日|每日野兽报
本周早些时候，哈克比结束了他的福克斯新闻脱口秀节目，以便有时间考虑再次争取共和党提名。哈克比2016：弯腰像囚犯一样抓住它|Olivia Nuzzi | 2015年1月8日|每日野兽
检察官希望他至少在监狱里呆10年。阿布拉莫夫对弗吉尼亚新监狱的建议Guv | Tim Mak，Jackie Kucinich | 2015年1月7日|每日野兽
预计未来几天，他将在温莎大公园的家皇家洛奇（Royal Lodge）与律师和顾问密谈。从花花公子王子到肮脏的老人|汤姆·赛克斯| 2015年1月5日|每日野兽
相反，我花了很多时间批评我的无神论者同胞。反对无神论的案例|史蒂夫·诺依曼| 2015年1月4日|每日野兽
如果他们在我们管辖范围内的任何一个交易站消费这些钱，他们肯定会被抓获。原金|伯特兰·W·辛克莱
他告诉她，第二天他可能会躺在床上彻底休息，她也同意这是一个非常好的主意。离奇的故事|各种各样
这是一个大国，但你可以用一只手的手指数出一个人可以花钱的地方。原金|伯特兰·W·辛克莱
此外，一些关于军队开支和政府节俭的不祥评论：-这是弹药。加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿
为了不使陛下感到厌烦，我将不再详述此事，也不再花时间阐述我们的损失。菲律宾群岛，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年